rg 初號機隻紫色有冇金屬色嘅噴罐

岩岩先入坑 新手 所以想問噴罐

噴銀色再上透明紫

直接買金屬色version

PS 18